去左台灣果一班手足

小弟黎緊會去台灣
有冇人知道手足佢地點？

推